超力電磁俠V - 菲律賓 - 革命

失落嗰陣睇下，運動冷卻咗，唔等於革命完咗

之前好似有人講過

第一眼以為砲姐

有趣